劉曉明：港區國安法得到多間英國企業支持 包括滙豐、渣打、太古及怡和

劉曉明：港區國安法得到多間英國企業支持
24.06.2020 12:32
中國駐英大使劉曉明在英國國會跨黨派中國小組的網上座談會說，中英關係當前一個突出問題的香港問題，批評英國仍然有一些人沉浸在殖民時代，不時對香港事務指手劃腳，干涉中國內政，中方堅決反對。劉曉明又說，維護國家安全在任何國家都屬於中央事權，在英國及中國都一樣，因此立法堵塞香港國家安全風險漏洞，合理合法，勢在必行，又說今次立法得到香港絕大多數民眾擁護，得到滙豐、渣打、太古及怡和等英國企業支持，亦得到世界上很多主持公道正義國家的贊賞及聲援。

Well，咁樣就要傳召上國會照肺

咪又係呢幾間，仲有其他咩？

我聽到四間公司比美國制裁的號角聲

講姐，你信呀? 轉個頭枱底偷緊錢

很多主持公道正義國家的贊賞及聲援

北韓 伊朗 仲有邊個話?

幫佢哋認證埋，解釋都慳番。
直接制裁。

美國制裁名單

呢d咪就係外國勢力囉

劉曉明勾結外國勢力

被支持

咁即係勾結外國勢力？

乜又係你呀日落廢國人

中共勾結外國勢力立國安法

張子強都係宣稱李嘉誠自願俾10億佢洗的

外國勢力

太古同怡和唔算英國公司啦

逼人地支持仲好意思講番出嚟

支那人真係無恥到極

得啦得啦，咁你立啦

唔支持會俾你抄家

支持嗰啲全部做支那生意仲多過英國

絕大多數點解會唔過半數
支共數學咁流嫁咩？

協助提供需受制裁既公司名單